$3500樓下除咗依兩隻mon 其他都係垃圾 不服來辯

諗緊買dell s2721dgf 定asus vg27aql1a 好
有冇巴打用緊依兩隻mon

dell個隻有人話睇到眼痛頭痛
真係睇到眼痛既話較吓啲色水搞唔搞得掂

另外睇reddit有人話asus個隻用dp1.4線都唔可以同時開170hz 10bit 2k , 要170hz 8bit / 120hz 10bit 二揀一
有啲人又話得

Dell個隻推170hz 10bit 2k就應該冇問題

有冇巴打可以比到意見
Budget$3500 有冇其他更好選擇

你有10bit content咩

用嚟執相啲色水唔係會有分別咩

用緊asus呢隻
唔使唸執相，啲色差好唔準
用capture one tune完放ipad pro
屌佢老母兩隻色嚟